毒撚秒回(158)

蕉仔開post

雲呢拿

黑心公里

溝緊女

認同

難聽到

今日識leave左 聽朝又要返工

雪仔又知我鐘意黑色

橙

一齊

食緊屎

同你有黑心過咩

Mk最鍾意全黑

冇假放 好慘

細聲d好無？

你有料

召喚公里

我覆個陣都笑左

冇 係屈你吹呀

好彩我Navy多啲

Loving you

認真。。。

Navy係我

哪 濕b 吹吹
你大家姐今晚會上黎 如無意外的話

有

就快訓教

返工既我長期得閒

我話好聽就好聽 信我

頂我原本諗緊邊個仆街扮聲

十卜

咩都係你 分啲比我啦

點解我唔知既

on9唔信禾

右手

梳

我都差唔多

Ching

hating uou

我又唔會全身黑咁出街 做咩姐屌

No
Black = you
Navy = snowflake

收皮啦
都唔知比幾多人話過難聽

吹雪咁靚女幫我解話

咁聽日見啦 晚安啦 雲巴

嬲咗

哪裡 濕b 吹吹
你地既大家姐今晚會上黎

點呀笑點最高

好低汁

我先係囉好無 講真

Red = Wet

你又點

屌呀....

巧<3

smart boy

。。。唔開心

怕你求先受打擊 唔講啦 你都早d訓啦 晚安啦 km

咩大家姐

佢話你自貼先上黎

ok 但我想訓

邊個？

屌 讚你都咁嘅樣 我走

早抖啦吹雪

Yellow = mango
Green = shy

門口個邊..

我覺得無問題牙

又唔大聲講

好撚大既家姐

jable

唉屌....

大西洋？

啲人聽到認咗我做男人

唔好讚我 我驚

夜啲你就知

屌 咁撚柒 大聲做乜

你叫佢唔洗上嚟啦

agger

哈哈哈哈哈哈哈屌

我咪大家姐

笑撚到我

唔想聽到你把聲

我地交換

笑啲咩

Agger where

笑死 屌

唔等啦 聽日11點要到醫院 晚安啦

唉 我都想

你大春袋就真

係男人就大聲講 縮埋唔講野似咩樣

自己小心啲 公里6點就係到

BOTH OF YOU

早上？

我都想

...

好啦 早啲休息

係 要返工呀

蕉妹都唔識 班新會然真係

曾犯錯曾越界

我... 決定唔講野

....

。。。

冇人識我呀

ok 睇下點

我心只有熊b 梳

無限放大

我識

濕都好j

未解

屌 我縮縮理理 搞到返工啲人叫我小朋友

然而我怕我的聲音你已聽得太多

有冇搞錯

佢真係好可愛

真係好撚好笑。。。

唉

唔要你 走呀

小心啲

緣b

禾在

大西話
咁佢唔上黎了

唔洗搵 我食左

你知道好多野咁

屌你牙

我都係笑左出聲 女神講啲咁既說話

放開熊囝 要攬就攬我

收皮啦屌你

我都覺

屌-.-乜春germany...

梳。。。

頂呀

你識熊囝

。。。。

嬲

做咩鬧人

咁你叫佢落嚟

你係咁跳我

你又係 成日講講下潛水

真心

屌笑多次

又做乜牙

我j你妹

我都係咁話

1. Nantais (west)

Red Wine: Cabernet Franc / Cabernet Sauvignon / Malbec

White Wine : Sauvignon Blanc / CheninBlanc (Pineaude la Loire)-sweet wine /

Muscadet-only white wine- Melon de Bourgogne

乜撚野雞腸黎 無隻字睇得明 你老帽

可愛=on9💔

比你迫害咪走 我係死MK

抱抱

我唔廣嘢啦

笑死

唔好講

你睇 我唔廣啦

屌好撚辛苦 走

濕b 有樣野想問你

你Skip左我廿二次啦

醜仔做咩

叫佢吔屎

考慮下

鬼有！

心煩

你完全唔覆呀 主子唔要我

原來你這樣珍惜我～

thx ching support...

醜清嗯

我點會逼害你

西洋

大西！！！

嘩屌呀 咁串？
爆你大鑊架

喔

正係識west 西B

無呀

係我眼中你係最QQ<3

KM

都無熱戀過

hi 哪豬

bye

問咩

掛住你

wclome ching

忙完啦 做曬啲功課啦

吔屎啦

最多都係同你講下佛經

十卜你<3

主子我要抱抱

.........

酒名lol

OK

hug

處女？

座？

我好有成功感..

你既經入面只會有《公里是MK》

唔吔 一上黎叫人吔屎

叫我呀？

禾羊羊

我笑點低 sor

依家咪係度囉

你仆街啦今次 亂咁講野
大西份人

鬧係愛的表現 你真係唔懂咖喎

你處女？收啦
處男都無你份啦

而家先上嚟

好小器...

屌好似真係唔識用電腦GE SKYPE ON99999

mk咪mk 開心就得啦
唔開心既話做官都冇用

你處女座情意結呀？

屌我講我係你都唔係你都唔信啦

我冇講呀

唔小心負皮咗 本身想正皮
梳

一向都有架啦

一個禮拜忙一個禮拜free

咁又係 做Mk一定開心啲
咁多Fd子 唉 唔好講啦

not okay

我係
那有女

屌呀 我開架ching

MISS YOU

屌你改禾quote

我份人點

無！人！懂！

on9

負皮準備

大西份人咁友善 做咩要你食屎咁衰

啪！咁我得閒打下你先 打者愛也

雲哥一定成日打

你講既係港式偽mk
真正mk係有自我追求 想要自由

丁

唔小心做咗MK

ching...
唔好亂講野 會死好多人

港式MK

我個死人3G 今日轉左台啦

屌你
唔好爆我私生活ok？

..... 咁我小氣比你睇

呢幾年唔興啦 變晒韓狗

呢到都係10個姐

唔是嘛？

拗出唔拗入

打者愛也

梳..

仆街..我跪低先

......

手心又係肉 手背又係

哼 你諗下好啦

放學

傻豬 miss you too

上多啲嚟！！

緣B

10等於死城post

以為你唔記得依個名><

屌你

屌

我好愛佢的

下

攰

你岩 加一分

上

借個膊頭比你

走啦

雲生打邊個

噢

想唔想聽我玩勁舞

心口ok？
平好過起角

mk其實好型架屌 係比班仆街搞到個名唔好
好過韓狗幾百倍

你咁廢

主子痴實先

muah

屌 咩料

我心事誰又會在意想聽

我搭車返屋企要一個鐘

.......

我好嬲

🖕🏽mo

有啲Mk真係好靚仔

接受

跪都無撚用

乖

聽緊

我知

禾廣笑

點唔識用法

都係收返

立即乖

ng巧笑

一切最衰都係公里...

車 你無得唔比

真係嬲咗 係咁

講緊性格同理念 唔好咁膚淺

慘豬

你勾佬條數未計

電腦SHOW唔到電話D對話

返去沖個靚涼

但依然食電 食到hihi

孤單也像註定

男人呢啲野...心照

我真係灰咗

點會姐傻豬豬

西洋又係我做錯呀？

幾時有

我都係咁

無情人做對

唔要

Mk性格真係不了

嗚呀

啱呀

懶得去cap圖

主子濕濕唔好唔要公里喵

一個半鐘前 100
已家得番32 正常？

咁你想點

都話唔係你諗個種

here

打個飛機 早啲訓 訓醒無心事

記得洗手

你啲女人就係咁
明明自己做錯野都一副我就係道理嘅樣子語氣去質問返人

真。男兒身女兒心

自己衰仲怪人

不了

早抖

梳 咁要點

show 到喎 好似

希望佢會洗

愛你

冇，分手

我唔得GE 嗚

.....ok. 再跪

你無

可唔可以挽留

一個回覆食1% 痴線

妖 唔鐘意比人話似女人
我係地盤猛鳩

好耐無見過咁快

咁誇張？

別了

知唔知點解？

帶我

因為無你

勁舞挑機？

錯 今日有主角出場

無啦啦做咩灰

主角??
who

哼

佢叫春姐
同我一樣呻無女

我想你了

接實!!!!

跪都無撚用[/quote]

雞?

因為愛 所以愛

無我咪快囉

掛唔掛住我

係

miss you

[/quote]
唉......女人不能得罪
btw.藍色好難睇開到勁光先望到 眼都痛

醜b

屌好SWEET

為你封麥 只唱你愛

[/quote]
係囉都唔關我事

shy.boss？

醜仔叫左你好多次

man東 我日日追magi都掛住你

唉......女人不能得罪
btw.藍色好難睇開到勁光先望到 眼都痛[/quote]
喔

嗚啊 好感動 仲有睇

喔
.....

我溝女是咪有一手

濕仔

喔[/quote]
唔好拔刀...收番埋把刀先

醜b sorry 我app都無開

唔知係咪我追得太慢 仲追緊....

佢係我隔離跟係唔覆你地

就讓我靜靜一個人 出發

唔好拔刀...收番埋把刀先[/quote]
加多幾把

喔
喔
喔
喔

你動定漫
唔緊要啦 好似更得好慢 我都好耐無追了

挽留

同佢講我訓

漫呀
依家好似3xx話 我追到17x

加多幾把

喔
喔
喔
喔[/quote]
...呢啲刀真係擋唔到 唔識擋

雪仔好似唔見左

都唔慢嫁啦 慢慢黎
前面等更好辛苦

onepiece 我都等得好苦

相煎何太急

雪豬仔 我skype睇到喎 你reload試下

我脫左毒了 嗚嗚 依家都係間唔中睇1,2集
乜都無追

訓先

我仲毒緊 係學校日我毒夜毒

晚安

無啊 我都無乜特別野做 無睇野姐

公里

睇到了!!!!

洋豬><

雪仔返黎啦

諗住等你返黎講聲早抖就訓

邊幾個衰人負皮我

天有眼

唔夠公公多

是咪有人搵禾

唔做僕人了

搞錯

咁做咩

醜仔

早啲訓啦 諗乜鳩呀

今晚唔舒服 依家訓了我

我

無野😞

night

早料

（拍膊頭）

晚安各位

早抖大西

訓啦仲覆

橙 無人理我

拍頭

我唔係狗

食蕉啦

拖出去打

訓唔著你就會返嚟 我知道

手手

不了 食左啦今日

嚟丫

（吼）

溫書啦

仲講 你睇完份note先好返嚟搵我

唔識計數呀屌

隻隻字都唔知咩嚟 咩chardonnay...-.- sauvignon

訓未

我都唔識呀清

夠鐘

好呀 早抖啦 !!

一定不是我
至少我很冷靜

快了

唉 有排做 好多功課 CLS

早抖<3

咁正皮呢

歌嚟
好聽
負咗
。。

終於返到屋企

屌終於識計一題 我真係好撚蠢

可是淚水
就連淚水
也都不相信

好嘢~

早D瞓

mk

打柒你

非洲小朋友冇營養發育唔到你都唔想

你回其他人先！

蕉仔係垃圾

係學校做野做咗成日
全日得晏晝十二點半有時間食咗個m記

又好似係

誰又被傷了心

無呀呀呀

你唔理我添

下次回你先

你係最好架蕉仔

我都想食

咪回咗囉屌你老母

你永遠都淨係識講下次
每一次都係下次
我好攰

今次回咗你先

禾

合埋眼 唔想訓

已報考CRE

幫你掃背隻

氹我瞓先

diu haha

收拾好把它掩埋

都係唔撚識 算數

唉好想發癲

懷恨沒味道時光機開始倒數

懦弱地妄想造個機器重遇你

一條固執的魚

冷靜

分手了

返屋企拎遮

食屎啦一分鐘

屌 搭搭下醒起班撚樣啲書全部係我度 唔洗上堂啦

笑咗出聲

-.-

我愛你

打起精神

眼訓了

考完 一題都唔撚識

慘

我鐘意你

返去抖陣就諗講稿

打起精神（拍）

點拍

好撚多野做呀仲笑

（拍面）

屌 乜撚都溫唔入腦

大力d

加油呀

（（拍））

好慘-.-

放幾點

7半

好撚痛

做咩

隻眼腫左呀屌 又腫又痛-.-

點解

唔撚知 唔知係咪落妝唔乾淨定hi到污糟野-.-

化妝

好辣殺

返工要化呀屌

唔準鬧我呀屌

隻手好酸

我都覺 打起精神啦屌

好眼瞓

做咩咁早起身

要起身做功學啦 你呢

我緊係返工啦

等緊食lunch

係喎番工喎
食乜呀你

食茶餐廳 一個毒撚

好味喎
食飽唔好即刻坐呀 行下

我諗住食完就返去睇下YouTube
平時我3 4個字就食完嫁啦

又睇YOUTUBE 睇打波?
咁慢....我3個字內食完

係呀 咁冇野做嘛
你陪我傾計呀？

幾好 我都好鍾意睇打波
OK AR 傾呀!!!!

雪仔好似都會打下波喎
你之前講真嫁？

je t'aime

我諗唔算我都話我出去亂射架!!

依句睇得明

亂射唔係打個波？

..........冬B 一嚟就咁 派咗膠

你真醒！

你咁隨便

HI 肥熊

都好勁嫁啦 平時好少女仔會打波
係做運動都跑下步啦

派膠要飛粒膠出黎
膠係球狀=波
結論雪雪打波

學法國佬

下 好少咩 我陸運水運個D係坐喺後面瞓個D.............
我只係鍾意咩運動都玩下 但其實樣樣都唔識
芒仔運動先

.........................咁....
個GAG....GAG好似唔係咁搞..................

VI!

...............................................................................

芒仔會唔會一拳打得死我

佢笑左
點計

vi
你個頭
淨係識vi

哪哪哪哪哪哪

所以你要好好對我 如果唔係..

今次真係邊度都係你

連哪清都笑唔出...

佢笑點<哪清+醜B+濕B

BON豬!

唔係我叫芒仔打死你

係既我會聽聽話話嫁啦

我笑點點會低過哪仔同濕

咩名黎

好彩你打埋下面個句姐

眼訓

會..........................

我呢

諗起就叫

你....屌

唔係會點嫁 你唔會打我既 應該
芒仔又忙緊呀 成日唔上水

做咩屌我

熊囝要訓啦

冬冬！

姐係點

我打

下我賤人嚟
你係咪掛住佢呀 我幫你叫佢啦

咁你呢

算啦 你笑笑下就會收唔到去咗非洲

你笑點<我笑點

聽講你笑點愈嚟愈低

.....？

邊個講.......拖佢出嚟隻揪

一見到非洲就好想笑

公認

笑點去哪了

你點會係賤人
唔好啦 佢真係會上水嫁？

我有芒仔護我

立即嬲

哪裡都係你

你唔信問下佢地

我好衰的....
我叫咗佢啦 可能佢見到會上一上水
哦你掛住人!!!

收皮啦你

一定係你<我

聽唔聽到我bb講咩

我係咪最低

AGGER

一定唔係 有醜B+WHERE

nonono

無呀無 無掛住

但我識既雪仔好好人嫁喎

仲有濕

我笑點最膠

我掛住芒仔

聽講係熊囝

你掛住鏢多啲

惱羞

成日問我佢喺邊

你聽錯

AGGER.............................................

真係好膠

咁你掛唔掛住我

笑屎

邊係

膠過你咁上下

一係就口花 一係就唔敢認 點做男人

熊囝話係咁

梗係掛啦bb

你本身都係粒膠。。。

Ok 接受

好似有人叫我

有冇掛住我

我都有問你地係邊嫁

點解我會煮

識攻擊我就係男人咩

芒仔仔

又唔見問我同冬冬

肚餓

走呀你

我冇話我係

冬冬我都有問呀 早兩日都Keep住有問

淨係唔問我 芒仔幫我打佢

雞翼魚蛋湯

好

比你迫害仲要叫你

可唔可以快啲完sem

芒仔上水啦咩

加油吵 幫你打氣

點解身邊個個都出曬池

雪仔

因為你地叫我上水

你一上水就唔見左雪仔 你地唔通係同一信人

我啲同學

可以

佢一陣要返工

哪仔

芒仔早晨

好過冇

多謝大佬

叫熊囝

出面落雨 唔想出街

客氣

係禾bb牙

單身萬歲

幾時出黎食野 唔要雞記

你bb唔係我咩

禾先係

你食蕉

係屋企hea緊

又迫害我 走

我訓

溫書未

未 等食屎

唔好咩

hi,r水 吹

屌 [black]同男神一組 比佢聽到我啲爛普通話fk[/black]

我普通話都好爛

新人留名

好shy-.-帶住耳筒 一喂...佢把聲嚟

正呀屌 我都有試過 好彩我地爛鬥爛

shy jor

作文好似好勁咁

做卷我靠自己 補咗幾堂bn啲skill好垃圾 自己做仲快

就黎考升中試 好大壓力
有無哥哥姐姐介紹邊間中學比較好

有無邊間band3比較乖 我讀書好渣

喂 唔好啊你

個post竟然未沉 死唔斷氣咁樣

妻姐捨得上水啦咩

靚仔 受唔受溝

ok

都無人叫你

秒jor

好很累

貓奴

主子

上堂好悶豬

等緊我bb豬

無bb豬可以等 有亦唔想等

禾友牙親

屌 笑撚死 點解D人可以影咁on9既自拍

毒撚唔自拍

我無啊 唔關禾事

禾木有

鏡都唔敢照

笑你老豆

Agger

濕bbbbbbbb

我咪係

你明明好靚女 扮乜
利申：見過

仲以為邊個

見係你 我等啦

我條仔

我想見靚女濕

一陣飛的過黎

Okay 火箭岩唔岩坐？

我實信你咖

終於肯應啦咩

要排隊

我好多條仔

願我會渣火箭 帶。。。

不要低頭

娘娘

thx!!

仲有雪仔

唔好同我爭得唔得

唔洗掙

都岩 你輸硬

thx support

笑你呀

屌你啊

我屌返你

華山格劍

我除左褲。。。

hehehehahhahahahahahaha

祝我好運

等我完sem先 5月？

祝好運

唉好唔開心 比人放飛機

呵返

呵呵

搵我有咩貴幹

雪！

緣b落雨了

超大雨

想和你一起撐傘慢步雨中

比心機

<3

放學？

你又知我返學 變態

啱啱做左個app test，做完個人有d唔知點咁，跟住就呆左半個鐘，唉

你今日咁浪漫嘅
不過我未想死住

你知我鐘意你

點解會係死

呆下幾好

我知 咁但係...

會俾人斬死

邊個。。。

但咩係 。。。

我..

我明 終有日你相簿d相會係我嚟

打開啲相都同一個人唔好話唔驚

咁你都....

條八婆俾人飛咗，抵死！！

濕仔成日都唔理我

agree 上次去唱K 攰得制恰著左
起身望電話一禁入去photo 影左百幾張

我無呀!!!

終於真的真的不再有情意

還好謝謝有你<3

那怕錯過了幸福

唔會錯過

去擁抱更多未來

試下抱我

唔夠手長

咁我抱你啦

佢有野做

丫！！！！

回憶這理想不夠理想

我好掛住佢

撐住呀

好撚辛苦，由其是放工放假無人鳩噏分散注意

係tinder識左條女 一開始幾好傾
轉左whatsapp後冇乜野好傾 又遲覆
點睇

你明架啦

蕉b

做下運動囉

話說今日佢又冇啦啦發咗陣脾氣

聽日係表白日啊！

我聽日愛你

請愛我

十三世

來！

食飽

巧kai針<3

緣j

點解係j？

有冇人掛住我

真架？

假

有冇人想要我表白

MO LA MO La

真 去馬!

你就不了

熊仔

我個女就唔洗啦

點解你咁樣歧視我 得我對你咁好

我都對佢巧巧

我知你對我好 我地好朋友黎架

你唔係我bb

能成為密友...

我覺得你值得搵個更好既人

你拒絕我

喂

喂喂

喂喂喂

喂喂喂喂

喂喂喂喂跟

喂喂喂喂喂喂

喂喂喂喂喂喂跟

唔係呀 我地永遠都係好朋友嘛

今晚實訓唔著

cut線

好人卡

好慘

係係係

好嬲

YOYOYOYOOYOOOOOO

哪仔!!!

唔好嬲啦 介紹公里比你

yo

我唔要

我先唔要

yoyooyo

[/quote]
hi

你唔好行埋嚟！

休息未

口不對心

點解今日推得咁慢

聽日係咩日子

有冇人

有!!!!

醜B!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

其他人唔見晒

召喚

召喚!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

做緊咩

做緊廢青!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

做緊咩呀你!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

準備訓死

你返黎啦

我都係

今日訓左啦

一直都mon緊啦屌

屌你老味 終於考完唔撚知咩嚟嘅wine

好掛住你

唉 又要整19 project

掛住我啦？

不安

..................嬲咗

屌 抖埋聽日先做

考完咪好 唔洗諗

唉.............................................................

-.-唔想覆

聽日有咩玩

我都掛住你

我都要開始做

大把野跟住嚟 4月full晒

搞錯 睇住哪仔收好人卡

禾今日周圍同人講打起精神-.-

我都好似係 不過唔理住

唔係你收咩？

辣殺ive

叫我呀

叫你 講打起精神就撚起雪清

冇精神

我派呀

又唔好咁

渣ga ching

好攰

無留意喎屌

佢係咪太唔開心潛左

大家做緊咩
我講先 準備煮晚餐

定係去左同公公刷出火花

睇youtube
咁夜先食

要打我塊面呀你

唔知點解笑咗

屌笑撚屎

4月飛

笑點低

（拍）

痴線清

笑到停唔到

懶到呢家先煮 屋企得我一個

聽日係咪放假

清d笑點係一個謎

叫我？

最低既唔見左

廢青日日都放假啦

你認第二得濕仔敢認第一

大力D!!!
BTW 我一眼瞓真係叫我FD打我塊面

有咩做

蕉仔收兵

你有咁既癖好

我邊有

你型囉.............

我想飛

又想吹奏我.....

點飛法

會精神D

收咗我

拜一拜先..............

你唔係想挑戰掛

雪花飛花...............

會唔會打到有個手印

幫推

又調轉講

不了 我唔係_ _

我打你..................................

比人打到飛起..

不了 我打你

依D嘢交比你

再推

有排都未輪到我